[場外亂鬥]拳願阿修羅Lihkg集中討論區

178

速水堆超實戰手下都有返咁上下實力喎 頂左咁多集

春男唔會未修行成功就收皮下話

提到虎之器 呢樣估佢唔到 即係速水同教王馬預借條友合作?

條友好可能都係會場

小石子終於online,留名用光環開無雙(宇宙大帝都係

呢幾話都ok既
不過之前太趕客
本來狂推既Post一下就靜哂

漫畫人仲未更新

留名
鬥神輸左就唔想睇

無理由要鄂輸

岩岩先出邊有咁快有

都係見有巴打開post先至知出左新一話 點知佢係岩岩出 又唔係日日都捕住套野

垃圾滅堂之龜

睇款都係鬥神助攻比小宇宙最後一擊

哦 呢套野逢星期三更新的
巴打可以夜晚12.到去大陸既百度貼吧睇睇 多數都有新一集

速水D手下咁勁

拳願比賽鬥空手單對單，唔好忽略佢啲手下有武器呢個優勢

宇宙大帝講到唔比佢斬中就無事 如果條友比宇宙大帝絞殺 我會覺得好on9 宇宙大帝睇個樣都唔係勁個堆啦 反而鬥神係咁比作者寫低 好想睇鬥神搞掂條友唔靠人幫手

大帝solo
打打下捉到佢差個樣野之後反cup

王馬打電奄個陣 又話到頭來 你並不是虎之器 而家條友又話受命要救出虎之器 即係想點姐作者

btw咁耐都未出黑人御雷應該有伏

如果小宇宙打贏鬥神都打唔贏既人 咁佢咪可以秒殺牙大王

咁佢係主角呀嘛
連教佢預借個條友係王馬ff入面都只係係王馬體力透支先知佢唔係虎之器，其他人點知
btw賭j王馬一定係

黑人魚雷如果比武器佢地 應該好好抽

鬥神傷手出唔到全力
條友把柳葉刀擺明用距離屈鳩鬥神
大帝有zone同超硬化超根性可以一戰

有無人覺得猛虎越睇比起其他人廢好多 純粹既力量型 而家打到後期個個都玩技術

論有武器嘅話決賽只會係佢地兩個
睇好科幻系御雷

少數帶腦打嘅鬥技者唔會廢得去邊
睇多陣有咩劇情渲染啦

二虎流招奧義變左超級系

魚雷有武器應該玩哂 快撚到咁

如果大帝咁都有得絞殺到人就真係

強哥過反去一齊討論海賊王啦，傻鳩

儲多幾集，一次過睇

唔會 , 王馬如果唔係有光環， 打黑警或者猛虎 應該去埋搵二虎 同埋猛虎本身係拳願咁耐都係輸過好少，證明有一定技術

之前有講過虎之器咩

王馬開哂預借都唔夠打個陣出過

巴打睇返打癲狗個集就見到

重睇了
睇返鳩叫鬥神同佐助打果場
原來佐助用過頭槌
第一次都睇唔到

BTW 套漫畫如果唔畫多批新既勁人出黎，好難畫落去

而新呢批人又要解釋下點解唔做鬥技者

咪剩邊個教皇馬預借未講
仲有當年打敗吳爺爺既人

今集有侵侵同Obama

周街都識預借

宇宙大帝識預讀

公廁化 代表王馬又有新外掛

鬥神：屌 連個殘廢ge輪椅佬都入到條友個刀圈 唉我收山算

王馬既外掛就係精通二虎流 合理過宇宙大帝好多 今集宇宙大帝入到人地開左預借既攻擊範圍

呢個級數既大帝 輕鬆屌打鬥神 鬥神啊

因為我是絞殺王 金井小宇宙啊！！

明明鬥神對牙都識一下預讀人地幾招式再反擊
依家講到小宇宙一學就勁過鬥神

屌 咁計法同魔人打個2個都應該識憑神

小宇宙真係bug黎
王馬仲話係本來識但失憶
小宇宙就突然學識
真係只能夠好似關林咁講係天才

王馬去返失憶前既水準了

未知，
好似守衛者唔一定係虎既手下

鬥神真係得啖笑，人地立把刀就埋唔到身，仲話國王守衛

條友上集仲坐緊輪椅

打完呢獲
我覺得有機會 會擇日再賽

之後各人再搵方法升下級

依家既王馬太勁

牙根本唔係佢對手

值得一提係 虎之器究竟係咩???用黎轉生既肉體??

吹佢唔漲,佢本身都話係天才

今日就有得睇王馬點樣屌打預借個守護者 睇番之前王馬修練個到 原來王馬都有講 "這就是二虎之前說過用骨頭支撐身體的感覺" 上集一夫又講番王馬係用骨頭支撐身體

一夫真係好撚癲 一眼就分析哂d野 高手都未必發現

勁撚過聖鬥士 比埋聖衣佢不得了

舊個post沉哂，一開新post啲人又出返哂黎

炒撚左佢啦

光環冇左即刻變成雜魚

反而輪椅王小宇宙輕鬆入開埋預借既攻擊圈
鬥神負責睇

有爛頭卒梗係食花生, 佢仲要留返隻手上擂台

今集啲親屬岀哂嚟 東電應該要收皮了

東電廢老

上集仲 擔心雷庵會苦戰 點知

仲未有漢化 好心急

D師父呀屋企人出晒黎
東電班雜魚準備
最尾黑鬼傭兵型撚到

未交摔角既學費 gay到

今集鷹山真係幾型

好有霸氣

依家先留意到乃木唔係現場

速水係套野入面由頭柒到尾 佢個計劃

睇完今集真係大聲笑左出黎

速水一開始搶人堆選手權 得兩個成功

好啦到淘汰賽 無一個自己友入到第3輪

跟著開始計劃 點知自己收買d人一早俾人收買左媽呀好撚柒呀

鬥神個邊仲未打完咁
另外要捉虎之器既會係邊個?

99.9%係教王馬預借條友

仆街啦

最新一話無鎖血王既鏡頭

我諗鎖血王應該下話收皮同唔到王馬打，

啟動換人機制

好想睇王馬用二虎流撚化對手

柒到唔敢睇
不過都比人講得岩 只係夠膽做鳩東電 做到有咁柒得咁柒
雖然現實果班高層係要凌遲處死都便宜左佢地

鷹山超型
可惜冇出王森

王森係前代牙既話應該勁好多

呢套野d分鏡 打擊感同速度感嘅表達係刃牙之後表達得最好嘅漫畫

宇帝鎖血+ZONE+預讀
王馬都唔係對手

睇黎巴打都好鐘意睇格鬥漫

有冇睇過灘影神流？

見到咁多人拎拳願同刃牙比較
我又開始追吓
我覺得拳願好睇好多
分鏡清楚、節奏快、畫風唔錯
睇咗幾話刃牙覺得無咩特別

刄牙你睇邊部
同埋刄牙20/30年前畫啲故事同畫風係差啲
最好睇都係第一部刄牙攞第二次冠軍個段

近呢2部古代人同武藏篇簡直係垃圾

呢本又係唔錯

王馬

我覺得拳願最大賣點係人物設計同角色互動
個個角色性格討喜
唔同性格嘅角色嘅互動又好睇

係 每個角色都有特點
唔係一味得個打字 有劇情有內容

睇過 無心機追落去

刃牙頂鋒一定係二部
死刑犯同海王篇係最好睇
海王篇小阿里打果場果幾頁嘅分鏡我覺得係教材級
每一式點接落下一式都好清楚

去到刃牙道個作者太拖得
同死神FEEL一樣
夾烏蠅夾一集,差佬捉宮本捉一集,一集劇情量超少
當然佢分格畫動態畫果D係好叻既

我鐘意睇前面刃牙老豆發威果D篇章

刃牙老豆洗白明明一開始係毫無人性，為左教個仔戰鬥失敗=死亡，失驚無神走入人地場館打到人眼珠都飛出黎，後期係度幫d小朋友簽名 比獨步串佢「你真溫柔」佢仲係度傲嬌咁話「唔好再講啦」

拳願應該就快完了

唔好呀

最新一話重未有?
因為復活節假?

冇得睇宇宙帝solo了

套野幾紅應該會開新篇章掛

打警察好弱智
幾支狙都搞掂條垃圾宮本la

王馬對大帝兩邊都唔死
一直都完唔到仲點畫落去

剎那輸左
王馬想搵虎主
會唔會投降比大帝打決賽

點會 第三部先岩岩開始

王馬秒左條友

作者都頂唔順要換左小宇宙，王馬係咪打埋呢幾場就死?呢一兩集又好似好睇返d

大家估下王馬同邊個打

佢師父

小宇宙佢師父

大家唔洗估估下 同返宇宙大帝打

宇宙大帝（史上最強）
屌佢尋日仲坐緊龍椅

之前有話咪係黑木雕佛像, 然後講左句「我沒有死角」, 到底係出自邊一話? 搵極都搵唔返

上船 個陣

王馬RIP

船上果幾集我淨係搵到黑木打穿鋼板咋喎

小宇宙成個jump主角咁
撒亞人
王馬rip

咁係左邊第一輪完左個陣

都唔係,第一輪完左就係王馬同二隊練習,之後就直接到大帝對差佬

81集 已搵到

係我講錯左 屌 唔知咩事ON99咁

王馬死左之後小宇宙做主角

好型

屌又buff小宇宙
btw作者畫工又好左
小宇宙出場d氣勢真係隔住個mon都feel到

多謝巴打

等得好辛苦 冇一套漫畫會令我咁想追

理論上就鋪左伏線小宇宙輸

但係果個係小宇宙

個八強等左我幾撚耐

大久保又做用黎試招嘅角色明明佢都算係一線中至一線尾嘅角色

覺得會藉由同牙進化前實力相當嘅太保久，對住重傷宇帝都覺得棘手，而王馬可以屌打宇帝黎做對比。顯得王馬勁撚到啪啪聲

王馬仲要持續進化中

其實小宇宙仲有魅力過王馬

係， 個人最鍾意大久保 , 純粹實力型無奇技

我反而好唔中意佢同牙一樣靠鎖血贏對手

格鬥王應該有頭5啦
佢打牙果集真係好好睇
一氣呵成

其實咩叫鎖血

食左好多傷 按常理應該不能繼續戰鬥
但仍然龍精虎猛

我係紋殺王 - 宇宙大帝

大帝都算
滅堂之龜真係防禦力MAX 拳神係咁打都無傷

大帝同牙個兩場真係最唔好睇
鬥神明明一路打到牙驚到瀨屎咁，但最後個話無啦啦比人反cup
定係鬥神本身血小

鬥神光環冇左
對住條友fing2吓都冇計咁

183話大家睇咗未？

小宇宙真係親生仔嚟 開掛仲離譜過王馬
不過王馬應該仲係放緊水 嗰幾下鎖全部輕鬆解脫

又buff
仲未講點解比人打到全身骨折可以咁快好返
仲要同外人打一場就即刻練到新技

184:大帝回合

人地金田招預讀除左因為天生才能 係仲要有大量對手資料先用到

但大帝表示:

我是絞殺王大帝

雖然係開掛 但真係絞得好型

似乎想淨係用柔術黎打

王馬仲未水天型既招式王馬應該會用水天型既招對宇宙大帝既柔術

之後打猛虎補埋金剛之型 就齊曬喇

何金銀打大師兄

大久保中左牙一野就收檔
鬥神都頂到2，3拳就暈
所以鬥神應該唔會少血

不斷上BUFF
屌你老母

大叫我係大帝 識埋解放同預借，識埋滅堂之龜啲學技能同龜

buff埋今次姐
以佢上回合實力肯定比預借王馬屌打

自從鬥神打牙嗰場之後
我已經放棄咗思考佢地打得合唔合理
淨係睇佢打得型唔型
Btw今集宇宙大帝絞得真係好型
分鏡畫得好流暢

當年何金銀勁d定小宇宙勁d?
小宇宙又係咪師承中國古拳法

鎖下鎖下又俾作者水左一集

寢技寢到王馬甩唔到手 幾時肯用水天型同操流型

王馬表示：金剛型 · 鐵屌

咁快用點比小宇宙拖劇

笑撚死 龜頭髮型

very gay

係咁用金剛型

推

最新果集第12頁一半打爛左地下

第13頁地下就齊返

一係個地板有生命

一係補地板D契弟係迴避鏡頭既前提下，係鬥技者中間穿插補石灰

之前都有啲bug
唔係太離譜就算啦

又拖左一集

我反而好奇盲佬有埋對眼會點輸

我覺得猛虎會輸 盲佬差唔多冇咩傷，猛虎就傷腳又傷面

你等同問生化危機係咪有班職業清潔隊一樣

猛虎打交悶到仆街
快啲輸左佢，比黑人晉級算啦

而家留番低既全部都係技術流 除左大帝同猛虎

一開頭以為肏你媽比剎那鑽死左

大帝都算有技術 / 戰術丫
唔只係識鎖血

求吓今集打完
如果唔係會好悶

桐生會襲擊牙

無敵風火輪

如果今集打完 成場真係好兒戲+唔知做緊咩

下集應該王馬發揮 宇宙大帝變哂樣

有人分析過

王馬打小宇宙=升級水天型

跟著就打武士=升級金剛型

跟著二虎流MAX去打決賽

佢防禦力強都勉強合理，起碼有講佢識用金剛型，但係小宇宙半邊肋骨斷q晒嘅情況下俾黑警撼落牆撞到石屎爛晒，仲可以龍精虎猛絞暈黑警就真係

我係自從宇宙大帝嗰場已經咁諗

最鍾意獄天使
貫徹自己

佢同相撲手/黑鬼打都好正

不過打黑鬼輸都正常
黑鬼/黑警/黑木
除左牙之外最勁果三個
本來闘神都可以並列，但比作者削弱左勁多

王馬都變水喎咩事

有情報?

本話大意: 小宇宙同王馬抱咗好耐，最後小宇宙發生王馬都變咗水

李小龍名句 be water my friend

水天型發動

到底王馬招大技係咩
即係佢比二虎虐待左好多日練成個招

猛虎爆裂拳

一出大技,半個會場都爛,唔出得

我覺得佢用曬體力，下集開大技，就贏左。佢之前都係就死先開到

水天型奧義

小宇宙呢個角色搞爛晒成套漫畫

大絕

睇到大帝俾王馬係咁撚 好爽

王馬真係好撚型，我估下集小宇宙一解到鎖就即刻比人打低

漫畫出到第9期 可唔可以出快少少

be water my friend

王馬係時候要屌打大帝

出得快唔快係睇人氣

好 GAY

絞殺王俾人絞返轉頭

騎牛牛

玩撚完未啊
一啲都唔撚型
鬥爆大技
戇鳩

唔好似冇左以前既感覺悶悶地

最撚黑人憎既兩個角色打緊係悶

今集大帝未輸 即係下一集又要再反cup多次
應該仲有3集先打完

大帝d戰鬥真係好撚悶

睇完187，屌佢老味仲未完戰鬥

咁又係,2個外掛佬

兩個都玩鎖血你重想點

呢套野一直都好好睇，但係直至泰拳鬥神咁兒戲俾人做低左之後，真係感覺無咁好睇

你當去到生死相搏既時候
一個失誤足以收皮咁睇
應該可以接受d

成套野都咁既style都接受啲
而加講到泰神咁撚勁仲明明屈左成場，但臨尾冇啦啦冇原因就中人一拳之後輸埋，感覺就係輸俾final boss光環

牙技能：血剩一時無敵加攻擊力2倍up

呢套野真係鬥神打完之後人氣低左勁多

唔會掛，不過一定唔會就咁gg，應該解到之後拉開距離，再主動埋身一次，等王馬反打。利用預判加反射神經拖住，然後被屌打，去到有一下失誤個時，比王馬瞬鐵碎，然後好似鬥神個話咁，小宇宙：我就係等呢個機會 開zone絞殺王馬 然後王馬就係等呢個機會 開水天/金剛型奧義 反擊勝出 咁樣就破曬小宇宙所有本領後勝出

依家冇左生死格鬥既feel 個個懶係有武術家精神
連黑人都洗白

鎖血就收皮啦好嘛

冇左一開始痴線佬打黑鬼個種殺黎殺去
但而家入得8強嘅都基本上係勁個班，打都可能會打得小心啲

一開始就殺黎殺去既得雷庵同埋東電班痴線佬

黑鬼一開始已經講自己唔係咩殺人狂,係痴線佬失左智所以黑鬼決定殺左佢係最有效既方法

同埋殺黎殺去既方法,痴線佬係本身就係咁,黑鬼後面都講左係為左營造一種令人覺得佢鐘意d兇殘手段既錯覺,等人對佢招心臟攻擊冇提防

雖然我都記得佢好似講過自己唔係殺人狂，但係佢一開始回憶個度殺晒d人質咩？定係佢之後又補充返

其實係食左設定 有度你一定兜唔到

就係黑人第一次出場見到主角群(船個度)就講左句好耐無虐殺活人了

殺人質都兜到 因為任務無叫佢救人

有解釋到因為自己係一個傭兵,所以佢會根據任務要求選擇最快捷最有效既方法

打痴線佬係咁,船任都係咁

船果到係叫佢搶番d貨,冇叫佢救人,所以佢就直接d全部殺哂(好似話係懶得分邊個係人質邊個係劫匪)

打痴線佬係因為佢失心瘋,所以直接殺左佢係有效過打到佢失去意識

其實佢本身個稱號都係叫虐殺者

所以我都唔知佢係唔係殺人狂

或者作者覺得鐘意虐殺人類=/=殺人狂掛,唔知了

我諗作者只係想表達黑人殺左好多人同埋對殺人唔反感，但佢唔係快樂殺人犯

黑人只係收錢做野
有錢就開心
殺人既野wfc

自食好似睇緊美食咁

唔知下集收唔收到小宇宙皮呢

黑人係打目黑時已經講過投降就唔洗死
而下決心要殺又係 發現條友唔殺好難打低先殺
一開始就談唔上黑 又何來洗白
佢行動準則只係用最有效方法完成任務 冇必要殺就唔殺

冇錯,佢係傭兵而唔係殺人狂

覺得黑人黑警黑木都可以贏牙

下集又到宇宙大帝鎖血

大帝真係好撚悶
但唔係大帝入8強
根本黑警完美屌打王馬
王馬除左一開頭仁王同獄天使
打果d都唔係體格差好遠
一體格有差就輸到喊

但之後王馬要打牙架WO

講返轉頭 目黑都好勁下 13歲已經空手殺到幾個有實力既格鬥家

ON撚9 小宇宙大叫一聲就解開掙扎 CLS

屌完未呀
王馬打親都悶
加埋狂buff小宇宙

睇個勢宇宙帝要開zone了

下集應該要完

我想睇黑人VS武士呀

完啦好麻

其實王馬依招係咪個個都用得，乜野用身體後備能量

黑人講過要逗武士心臟好難
睇黎都開義眼
武士唔知仲有咩招，得股牛力

好想睇牙對初見

剩底3場都想睇既

下場正
猛虎對黑鬼

滅堂之牙同小宇宙兩個都好撚悶
兩個都係作者契仔 一味剩係鎖血開外掛

好想初見贏

一個設定係boss
一個係人氣角色
兩邊都唔可以得罪

雷神對魔槍

上次鬥神VS牙已經搞衰一次
不過我諗作者佢地都估唔到鬥神咁高人氣...

魔槍冇得輸

完撚到未
想快啲睇黑人打猛虎

魚雷就速度快 想睇黑木點拆招

作者點都會搵個爆冷掛
我估雷神贏到魔槍

想睇魔槍多啲

Gay佬會搞掂武士再同黑人打，為左同王馬打

個公然猥褻頭肯輸未
狡殺王俾人狡返轉頭
快啲打撚死佢啦

好撚煩呀小宇宙
肋骨又碎完又碎,次次都俾人打到半死
係都要鎖血唔肯輸,完啦好嗎

兩大垃圾

王馬 小宇宙 牙三個角色都好黑人憎 主角，final boss光環，無限鎖血
反而其他角色互動真係好正

跟雷庵講法
王馬要殺小宇宙佢一早死左

好悶
打完未

快手搞掂去下場啦

套野前面D打鬥有唔少精彩
後面果D開始悶 SOSAD

依場好撚悶
好明顥係因係今井有人氣先比佢打咁耐

但都打得好睇
有一兩刻你會諗鬥神係咪真係會贏

垃圾宇宙帝咁都唔輸睇到燥唔想再追

打得咁撚煩膠都咁早人氣

屌你作者又撈埋同人個飯 仲要係小宇宙 仆街啦

係呢場死拖難拖 . 基本有主角既打鬥都係on9悶

第一次睇漫畫係配角好過主角咁多

主角ON9悶 鎖血小宇宙又係ON9悶
兩個加埋 ON9悶既威力係次方咁上升

小宇宙打黑警,黑警唔悶,後尾輸比鎖血

想像到想後真係主角打牙既話應該都悶死

覺唔覺呢場好悶

招水天型極真係幾正 用大帝隻手絞返佢轉頭

真係用小宇宙做水天型EXP
咁應該王馬真係打武士吸埋金剛型EXP變完全版二虎流

水天奧義 水鏡 !

下一場應該好好睇
猛虎對黑人

絞殺王宇宙大帝俾人絞死暈左 笑撚死人 返歸啦

我真係好想知
點先吹到可以硬擋猛虎
根據黑人嘅講法
猛虎應該有非洲象咁大力

小宇宙輸 更加顯得鬥神垃圾

加奧朗 溫薩瓦多

笑撚死
絞殺王比人用自己隻手絞殺

被絞殺王

悶咗成個幾月 呢下真係好撚激動

好樣衰

爽

小宇宙:冇人可以絞殺我，除左我自己

我係宇宙絞殺王!!!

自絞王

終於

一入嚟大圖劇透

輸個樣都特別柒 作者會唔會收好多刀片

見到小宇宙俾自己絞死左
突然覺得呢個戰鬥好睇左好多

作者應該慣左，鬥神輸佢應該都收唔少

オレに勝てるのはオレだけだ

唔好意思 但真係太開心

呢一場戰鬥本來好悶，依家覺得好正

個結局真係估唔到,好正

一路鋪排入面鬥神都係又型又勁
打牙一路都游刃有餘咁
結果俾人鎖血之後打死

自此就對呢套野興趣少左好多

王馬嬴就估到

係估唔到最後係咁嬴

兩隻右手

咁多人想小宇宙輸

咪講左王馬用宇宙大帝隻手絞返佢囉

作者應該真係畫錯
應該係王馬用自己嘅右手握大帝隻左手絞大帝
但畫左大帝隻左手

真係畫錯左

我以為你講緊王馬 不過作者成曰都畫錯 唔止一次

宇宙大帝: 我的身體是鎖血掛的身體, 任何打擊我的HP都不會歸零
宇宙大帝: 我的手的絞殺王的手, 可以無視HP令對手倒下
王馬: 那用你的手絞殺自己身體呢?
宇宙大帝: ...................
自相矛盾的新演繹

今井係咪死左

供血唔夠上腦冇左意識姐
斷頸條牧師都未死
套野D競技者好似得黑人殺個條死左

仲以為小宇宙再嚟多次反擊，
但再拖就覺得煩架啦

其實呢套喺日本受唔受歡迎？
起碼花心思過好多王道漫畫

我初頭覺得魔槍打唔贏剎那，話晒都主角宿敵

hi 政事台巴打

之前出依套漫畫嘅漫畫雜誌做過最想動畫化嘅投票，拳願係第一位。但最後比左第二位嘅動畫化

用預讀用得咁撚開心叫嗱 收皮啦龜頭仔

咁拳願依d咁hardcore既又好難比佢動畫化

出嘅話應該要三級先得

20卷外傳最後秋山兔女郎好正

HI

假普選

有睇開2ch個post
明顯比以前少左人討論
情形同呢度差唔多
論格鬥系人氣完全唔及其他一D漫畫(以2ch黎講)

見到龜頭仔終於輸 忍唔住入黎留個名

一切都係我既預測入面
包括被自己絞殺

自己寫死自己
唔怪得人
轉捩點係鬥神打牙
呢場之後真係屌都晒口水

佢寫到個個都咁有獨到嘅技術，其實好難寫。
換作其他王道漫，直接講角色進化，力量速度升lv，逆轉勝利就算。
呢套漫畫似武道狂之詩，要用腦去打。

鬥神咁樣輸好難服眾

有神醫英初除非即場死亡 唔係都救得返

以前仲係里sunday投票第1

但係宜家落到第3，同第2差2百萬票左右

好多里sunday漫畫都好睇

個套就係靈能

無計啦屌 個排岩岩做完一拳 ....

強烈建議有睇拳願的巴打 可以睇埋肌肉少女

算係拳願外傳

幾好笑 d女又好j 作者都係同一個人 間中有d拳願彩蛋

會唔會猛虎對黑人兩敗俱傷
贏左嗰個會搵剎那打王馬
定到結局都睇唔到佢兩個打一場

靈能好睇過而家拳願好多

靈能就完

金剛型極竟然出左

武士個LOOK幾型

無雙夏侯惇個MK頭

武士右眼係咪有事呢

兩場敗筆
黑警對小宇宙個陣已經跌一次
鬥神對牙仲跌得勁

自從鬥神比寫死人氣跌到仆街
因為冇左估唔到邊個會贏嘅感覺

廿月期待一場

等睇黑鬼開義眼

猛虎個頭咁mk既，定不嬲都係咁

佢比肌肉佬磨甩左一邊頭皮麻

猛虎立曬flag咁
睇怕都黑人贏

今場有啲難估
睇牌面就黑人贏
黑人無傷
底牌未露
猛虎有腳傷
底牌畀咗人聽
但係個形勢就做到猛虎贏咁

黑人講過佢招心臟攻擊好難拮得入武士
同埋應該中一招爆芯就無半條命
武士公司d藥咁勁
隨時補返滿血上場

黑人應該仲有招未出
但猛虎個樣好似已經技窮

但猛虎一招爆芯應該已經KO黑人
如果打得中

猛虎輸啦 都冇底牌啦

黑人係殺手，擅長攻擊人弱點。
但武士天賦異稟，可能連春袋都硬過人，
我覺得會有一幕會係黑人全力打中武士某個要害，以為贏咗，
然後武士突然重手反擊致勝，然後一副正氣咁話：「叫咗你唔好搞咁多女，洩咗道陽氣。」

應該幾難打中
爆芯難聽啲講係認真普通拳
以黑人嘅技術
猛虎平A都未必打得中黑人
更何況要蓄力嘅爆芯

拳願亞修羅係一本日本漫畫
猛虎係日本人
黑人係非洲人

第一次見作者畫埋賭輸贏個賠率出嚟
會唔會有咩暗示

王馬打頭髮佬嗰場都有賠率

但黑鬼上去打王馬
王馬應該渣都冇
正常比武士慘勝比王馬執雞仲好寫
雖然我好鐘意黑鬼

王馬大把隱藏招啦而家
今集郁下隻手指又係新招

黑人一日究竟要屌幾多條女先夠 次次打架都要屌女WARM UP

黑鬼應該人氣幾高唔會咁易輸嘅

希望啦…

一諗起如果黑鬼輸左
下輪王馬打猛虎一定悶到仆街

邊個都好啦,都係王馬嬴

贏都打得好睇少少
正如鬥神輸冇咩所謂
咁輸法就好柒

中一拳
殘血
中多一腳
收皮

係 不停出新招同奧義

所以話二虎真係勁

雖然二虎流係二虎同佢一個FD整出黎

王馬呢啲超級系點可以冇新招

而家除左睇初見，我都無咩期待

覺得猛虎會啪藥
黑人一直都話對佢黎講猛虎係難對付
但係明顯有後著同無傷既情況下
好難覺得黑人會輸
除非猛虎都識鎖血

剩低3場都算係各有勝算
冇咁好估既

黑木對魚雷個場應該好睇 記得以前有集魚雷講黑木係個邊賽區最難對付果幾個

原來王馬郁手指嗰招係金剛型既極來

睇左漢化都唔係好明

牙大王嗰場好難估
初見好似仲好多底牌
牙又識鎖血同針對人嚟打
真係邊個贏都唔出奇

佢招奧義應該係控制肌肉嘅技術
今集應用咗嚟醫手指
應該仲可以應用係其他地方

個冰室係咪一世都唔會好番
人地個個無晒事
佢條繃帶仲係到

黑鬼：你剪左頭髮？
猛虎：點解你睇到
猛虎勝

個廢柴小宇宙終於輸

自從鬥神輸左之後
由個個星期等生肉
到而家得閒先睇下了

黑警輸同鬥神輸真係令到本野失色

最後初見出場個幕
應該係發現若襯右眼睇唔到野
唔係無理由咁大個初見係隔離都唔打招呼

計劃通

好大可能
我仲以為係畫佢入認真mode添

咁慢慢行過都睇唔到，點打黑人

黑人對若襯結果預測
若襯/黑人慘勝，下輪打唔到
換雷奄or 剎那打王馬

黑人插心,硬食武士爆芯

屌你老味 男人老狗輸場比賽洗馬尿

作者無理由中途換人呢個伏筆會唔用
下線又無咩換人既理由
唯一可能就係下場王馬既對手

換人個伏筆一定會用到，王馬就係為左打剎那，無理由就咁安排佢輸左就算。所以最大機會都係武士輸撚左但黑人重傷，而換左剎那。不過另一邊賽區先有睇頭 黑木、佐佐、初見、龜

唔好比我估中
最後插眼
比武士專登插右眼
武士之後話：其實我右眼一早睇唔到
黑人震驚
再反殺

我覺得黑人可以係最後再加層反殺喎
右眼盲左太易估，應該唔係最終關鍵

黑人實有野未出
同埋睇唔到野過招嗰陣好難唔知
真係睇佢點樣搞掂招爆芯

發生咩事
我係咪睇緊龍珠

邊個破壞場地，就邊個輸

一呢就中招
猛虎取得先手，佔據形勢
所以黑人贏

猛虎

辣殺小宇宙仲有戲份
開外傳[拳願絞殺王]

百度貼吧load唔到 邊度有得睇

唔想再睇個龜頭

外傳我寧願睇黑警外傳,黑人外傳,大久保外傳,摔角佬外傳

黑鬼都未開義眼，有排玩

垃圾小宇宙早就應該收皮啦

頭幾集介紹辣殺小宇宙拳願第幾位又睇人打笑鳩人，以為好勁，絞殺王個朵又殺又王咁，原來廢到

開左喇

暫時得一話真係估唔到之後會點

sor，未睇最新果話

廢?
勁過鬥神既廢柴

黑人嬴合理D, 唔係左邊兩個4強都係乃木既人, 唔洗打啦

若槻爆先
根據王道漫邏輯推理應該係傭兵贏
若規>傭兵留有一手>若規再爆seed>傭兵win
仲未計之前巴打推理若規有傷在身

以家成套漫畫都變咗做超級系，無咗追第一、二季個種快感

點解王道就係傭兵贏？
因為一定係處於劣勢嗰個贏？
咁嘅話好多位都已經破咗呢個定律。

今晚又有

分角色姐，大部份都真實系，超級系佔小數

但入到八強大半都係超級系

王馬大帝武士黑人雷神魔槍牙初見

叫初見同黑人算係正常

魔槍都係正常系 宗師級

猛虎輸撚硬

黑人見招折招

192 好基

今場真係難估

自從死基佬輸比魔槍
我已經唔會講輸硬

從實力睇
魔槍贏係好正路wo
除左宇宙大帝同主角 仲邊有人係以弱勝強

叫左老母加佢家用

連登BUG左 我岩岩回緊另一個POST
未LOAD完就撳入黎
變左係度回

其實除左大帝對黑警同王馬對魔人
都無乜下克上

其實都唔算bug，魔人無用吳一族啲招，都有畫到一用左吳一族招就會完。加上王馬學嘅二虎流其實應該好勁，連牙知道佢係二虎繼承人都好似有啲惱羞咁。加上佢識二虎流，應該係二虎係牙後生個時玩鳩過佢，撚狗 或者係同另一個創二虎流死左嘅朋友有關係都唔定

拳願越來越悶
d 節奏慢到嘔
其實作者唔駛每一場都寫得咁詳細

可以儲幾回先睇

LM

正常就已經算係分出勝負
不過呢個作者就唔知想點啦

黑人危啦

插頸

武士rip

我覺得下一話武士會用爆芯踢黑人
跟住就兩個重傷,唔可以同王馬打
蠱就可以派人去打王馬

初見發現武士秘密既一幕
已代表黑人輸硬

佢d肌肉咁勁都未必入哂

計中計中計中計

唔詳細你去睇古惑仔啦

中間仲不停穿插住回憶片段
節奏太慢了

勝負己分?

BTW冰室隻手要傷幾耐
明明個個打到五勞七傷都好返哂

拳願第一殘廢男

下 正常喎

魔槍輸就先on9啦

原本覺得猛虎一路屈機最後一定會輸，但今次比人插到咁但冇畫佢輸，就知下一話一定反cup

宗師級點會輸其實而家咁多場最想睇黑木打牙

插穿條頸仲反cup，唔好啦

其實佢打嬴基佬前唔知佢咁勁

戲份基佬都贏成條街
同埋以為基佬實會同王馬打

牙見到佢濕哂，

Feel到黑人隻手比猛虎夾住，抆唔返出來

用大動脈夾斷你啲手指

痴撚線

同軟體怪人一[i]咁癲

都唔係冇可能，吹到猛虎啲肌肉咁癲又高密度又剩

如果猛虎咁就輸左
佢除左屈天生怪力外都冇咩特別

覺得近排冇哂緊張感

拳願嬴最多錢, 淨係輸過比牙

應該下一話猛虎爆芯發動

王馬打殘兵~

輸過俾初見
仲要初見睇落係輕鬆贏

依套野成日用手指插入身體

猛虎重傷險勝,下場換入死基佬

見到都痛啲手指

最新一話算係勉強解得通既

屌你投降

屌F5之後原來仲有一頁

link？

黑人.....

武士殘到咁...王馬輕鬆贏啦

隻眼有冇犯規?

冇

屌你猛虎比人插穿頸都好似無事咁

黑人被爆芯都冇事啦

都算擋左既
斷左隻手，算係咁啦

擺明硬食啦
硬食完都只係斷手

黑鬼係咪怕再打落去以後連兵都無得做先認輸

真係棄權個女社長食撚左佢都似

肯定有陰謀

屌你對著班鎖血on9仔唔棄權命都無

有古怪

佢都係收錢做野 寧願回水啦
留返左手揸波好過 就算贏到都絕對慘勝
全場得佢同醫生唔係為贏而做 輸都唔會有咩感覺

反而驚最後果格武士已經衝左過去 收唔切制就

可能扮輸再反殺 好似打關林咁

on9
前一話最尾咁樣插隻手入去頸個位轉頭就當冇事用爆芯?

猛虎嘅肌肉密度好似係常人嘅50倍 咁樣無事都叫解釋到嘅

其實好on9
猛虎徒手渣爆合金手制
理論上 輕鬆可以鏈死黑人
但之前渣黑人條頸都冇野

武士唔想殺人姐（好似係）

插到咁入都冇野

爆芯

遲啲比人插心都可以話心臟肌肉勁，冇事

50倍肌肉密度唔係攝左鋼版

其實今話有解
話猛虎故意俾D重要部位黑人攻
右眼,頸,肝
佢就謀一下counter反擊咁
你地可以當猛虎一早係俾人插頸之前已經預出爆芯準備好哂

不過作者畫到已經插爆哂頸就俾哂位大家屌

btw 之前牙果場搞到冇乜心追
有一段時間都係出左都唔記得
而家調整番好個期待(個作者係咁撚on9)
又一出就追番

話之佢密度幾過都已經插左入半條頸
咁都冇事好誇張

黑鬼輸左隻變左全部日本人圍爐
垃圾日本仔又準備打飛機

畫到插得太入
應該氣管都穿埋

武士重傷，下場應打唔到
估計剎那會出場打路人主角

同意
牙打贏鬥神唔係問題
但衰在贏既原因純粹係靠光環

嗌棄權好失望，難委關林純鋪路畀佢負傷下反擊。

劇情殺殺得唔好睇

會唔會係黑人連義眼都壞埋

應該係佢覺得太依賴義眼抽唔贏猛虎
所以先棄權

作者知道猛虎鎖血贏咗黑人又會好似鬥神個場咁人氣大跌先諗到黑人棄權呢條橋

我估黑人棄權係因為驚再繼續打落去，猛虎會失血過多而死。
始終猛虎唔會目黑，猛虎人格值得對手尊重。

講緊黑人wo ching

i mean 黑人唔想睇住猛虎戰死，寧願自己棄權

你覺得黑人係咁大愛？

我覺得黑鬼似計過數 玩唔過先棄權

再打落去冇得屌女

個拳應該震傷埋D內臟

我不打了

唔想佢死會唔會插頸呀

插頸都唔撚有事
比我都棄權啦
之後仲要場場鎖血狗

猛虎：血已鎖理得你

一定係啦 唔想佢死一定會插頸

黑人係傭兵 、 唔會拼咁盡 、 而且佢隻義眼隨時幫重工賺番錢 , 女社長可能都唔會諗住同乃木鬥嬴拳願會會長寶座

沒錯
棄權前 隻武士仲狗衝中 諗住黎多拳
100%hp

猛虎性格係死都唔會投降
兩個再打落去結果會係是但一個死
一係猛虎失血過多死
一係黑人中爆芯內傷死

黑人本身大把錢
又咁多女女等住佢
點會陪猛虎玩命

但我估猛虎就算贏左
下場都應該唔會出場
睇返猛虎所有底牌同背景都出齊晒
呢個角色已經無野可以再寫

黑鬼得返單手，贏到依場下場都輸緊，不如棄權

而家都仲可以單手揸波波
再打落去2隻手都廢就咪仆街
都係玩唔過

鬥神輸左之後 就唔再做場邊解說員

套野真係幾好睇，無悶場
係牙個場on99

太耐唔記得，除左王馬同武士仲有邊個未淘汰
牙 剎那 雷 ？

右邊 魔槍 牙 雷神 初見

佐助完全唔係果個level

佐助好撚勁喎
仲係未有底牌

佐助輸就輸硬架啦，但佐助有輸既理由囉
佢又唔係徒手格鬥專家
有得用武器既話佢同黑人應該可以秒全場

英初：下？

講到咁肯定...小心炒車
佐助邊有啲人講到咁廢
真實力都未展示出來

話明一脈單傳而佢個對頭/競爭對手仲要係吳一族，都要話佢冇料

仲要話佢唔係徒手格鬥專家佢明明係殺人拳個派

大家係咪無重睇好多次 佐助初賽打洪小虎，35勝1敗，唯一輸比牙，仲要仲可以繼續打 但比佐助秒撚左。咁都唔勁？雖然我撐黑木 大師級vs新任長門

但右邊三個 佐助睇個樣冇個贏到

呢套野贏唔贏到已經唔關實力事啦無論作者鋪排幾多出黎個結果都可以係九唔搭八或者無限鎖血

btw，佐助仲有一樣被低估係佢講咗唔殺人黎贏。到時破禁根本仲有好多變數

我覺得佐助個感覺廢係因為佢打9叫佬都打得咁辛苦
加上魔槍,初見都SHOW都個大師級屈人機既感覺
牙就唔洗講final boss光環
佐助點睇都唔似夠打

全作剩係得冰室唔鎖血

佢直頭唔識補血

個個都好哂差佢

都有鎖呀，長期鎖係底位
冰帝，血量冰封左

雷心流係著重暗殺,加埋武器先係最強

唔係講過雷心流勁在徒手暗殺咩？定我記錯

睇返打緬甸佬個場

吳老野自己講

我建議你都去睇返150集
禁刀令之後一係用收藏隱秘既武器
一係就徒手殺，下一幕已經不停用打穴位呢種徒手技術
佢地已經成功轉型啦
我同意雷心流係強在以殺人為目標，而唔係而家佐助咁不殺但唔關武器事囉

左助同黑人兩個都咁咸濕點解冇乜交流

你又岩

但我都係覺得佢贏唔到黑木

經驗 劇情表現 同擊倒術(吳老野都話黑木擊倒術係頂尖水平) 都輸緊一大段

點解佐助要不殺已經唔記得左

臭雞女友

話唔定已經搞左3P

條女分分鐘有得洗白
兩個真心相愛

有黑過咩

冇露過底唔知乜料

拳願好睇在佢d畫風靚
人設得好

刃牙1到刃牙道始終都幾十年
真係差咁啲

刃牙道似死神多D
果種大格仔+無乜意義既畫法

佢隻手究竟幾時好返架？

如果黑人姦咗佐助條女，兩條友會點打呢

其實咁睇返 如果無限制比拎埋武器入場
真係黑鬼最勁 得佢同佐助兩個係有限制下弱化左

刃牙班強者咁多年加埋都係個十個八個
但係竟然可以畫到十幾廿年
個作者都算神人

但點都好，只講分鏡同氣氛營造
刃牙都算世界級
反而拳願呢一排就越畫越差

不過刃牙道變左垃圾呢.................

個個成身血2集後就生猛過老虎
佢隻手依加仲未好

真係就咁完左

想睇新舊牙互片

新舊牙對戰

魔槍對雷神

新舊牙對戰

黎啦黎啦

希望下集唔好講廢話

屌，我想睇埋傭兵打猛虎

好期待

究竟每下普攻都係必殺技嘅魔槍贏，定係出必殺超快嘅雷神贏呢，呢個真係好期待

屌你老母都on99
咁樣劇情殺都有
唔好話黑人有病突然死埋?

上面有師兄話似死神都幾中
睇撚完一話 成個劇情無進展過

屌
呢場係我最期待既大戰
咁樣收場
仲衰撚過鬥神個場

呢場應該係成個拳願最on9個場黎
仲衰過米尼老鼠暈個場

收皮啦佐助

插撚死佢

之前小宇宙VS警察果場唔係話
鬥技者唔可以棄權
一定要公司棄權先有效

係當鬥技者冇明確表示投降就唔可以投

雷神

小宇宙果場俾人sm得好慘
想投降都投降唔到
但就係因為咁先俾佢爆到個小宇宙出黎

作畫同故事係2個人
只可以講寫故事既某D位真係見底
佢寫既比賽過程係keep到D緊張感
但成日埋唔到靚尾

御雷個樣有番啲殺氣

對劇情已經冇期待純粹睇打鬥場面

我覺得算係咁
講真唔洗柒住咁輸既 得醫生 關林同黑鬼
黑鬼咁認輸法反而仲合理

喱套柒住輸嘅唔多，但係柒住贏嘅就

我又覺得咁樣先真係配合黑人個設定同性格

但其實我覺得都可以改成 猛虎令到佢燃起要贏要搏盡去打一場嘅心態姐...

咁老土，不了

都寫到明話黑鬼 活下去>想要贏
本身黑鬼就係為錢 唔同你博命都正常 啱啱裝義眼 +無左隻手 贏到嘅機會有幾多呀？

寫黑鬼無啦啦改變心態咪仲19 又無契機 又無原因

等今晚☺️

仲未開打 又鋪支線

刹那想做乜撚啊

應該得一兩幕
轉個頭新牙就贏

柒左，以為講上一集

Btw
黑木係少數前2場都覺得好睇既闘技者
希望延續落去

1.新舊牙對戰
2.雷神VS黑木
3.剎那做咩事

覺得新舊牙對戰唔會畫哂出黎，交代個結果就算

黑木好正 一代宗師feel 硬橋硬馬 齋用基本功同經驗贏
完全冇出漫畫先有個d花巧招/超能力 感覺上好貼近現實

臨陣磨槍嘅招式對我起唔到作用

睇圖唔明剎那做乜9

佐助應該輸經驗
如果唔係堂堂雷心流冇可能輸比怪腕流

新舊牙好明顯係升lv+回憶buff

下

怪腕流似力量+防禦都勁既

雷心流就係玩敏攻既，力量唔算大

坦克 克制 刺客，照一般情況黎講

負責畫既老師畫功愈黎愈進步
一路睇住套野去到而家
而家將D角色畫到好有氣勢

雷心流同吳一族係暗殺拳兩大流派喎，兩者實力可以比肩
設定上一定勁過怪腕啦

不過而加係雷心流既後生仔,仲要掛住溝女玩不殺,對怪腕流既宗師級

所以咪話輸經驗
由其係睇生肉，黑木仲要提佐助冷靜集中（好似係）

與其估邊個贏，不如估下佢哋點打，
黑木嘅打法剋制啲高機動嘅人，
而搏拳同組技點睇佐助都無優勢，
會唔會好似吳一族咁玩變身？

我比較想知剎那出來就乜鳩

等讀者唔好忘記佢

黑木以靜制動，格擋咁勁
普通招數佐助應該雖快但打唔入
應該要玩古感/意想不到嘅招數

黑木bb加油

果三個仲話替補

出得三格

依套野真係拳拳入肉 相反對面刃牙道

想知gay佬做咩要無啦啦周圍殺人

果套已經冇乜討論價值，純粹作者呃稿費硬鳩硬畫

我覺得係佐助贏
之後比剎那隊冧
再比臭g更換選手

黑木贏但受重傷
基佬亂入賽場打鳩黑木

插哂旗咁走向
因為唔夠黑木打 要搵人傷佢
如果唔係呢一話就可以拎佐助個位 要拎佢位唔洗打贏佢 要脅佢就得

夾烏蠅畫左成話真係經典

如果係咁都證明左佐助勁過剎那好多

基佬已經比御雷秒左la

提升變態等級挑戰王馬呱

套野係咁嫁啦

我覺得黑木間公司太少著墨
反而理乃都講佐會為贏而換人
而且黑木已經同剎那打佐次
再打有違呢套漫畫
當然都可以再打黑木然後贏
而黑木：吾友阿，幫唔到你報仇阿⋯⋯

以呢個作者風格
黑木老細咁少著墨好可能代表有伏線
分分鐘係同"虎"有關都唔奇

鳩估作者專登賽前整色整水搞啲野出黎，再寫佐助分心無法集中比賽打黑木，咁黑木就順理成章晉級。
一來又唔洗得罪佐助fans
二來避免重覆鬥神牙決戰爛尾再現

睇黎個換人制度set黎都晒鳩氣

不過就算基佬執到黑木或者佐助個位
佢撚打得贏滅堂龜咩

基佬好明顯想執雞
覺得黑木會重傷贏

基佬想佐助分心？

今話解釋左佐助既屈速係點黎

回合制

今集由雷閃變雷切/千鳥

支持黑木

佐助
天下武功，無堅不摧，唯快不破

走火入魔
佢已經只著眼寫強嘅意境

世界大戰

g持佐助

Barry Allen

唔好輸呀黑木
不過咁睇黑木真係嬴到都會傷哂

閃電俠咁

愛的戰士

黑木招都未出,唔會輸既

黑木

雷心流既速度已經遠超人既視覺同反應時間

BUG技

腦內FF就講通咗點解咁快

刃牙都係咁

閃電俠

好似好睇返

呢一野只係黑木低估左佐助je
不過如果佢唔係不殺同有得拎武器

雷心流真係好似示現流 會唔會出雲耀

黑木殺左佐助老豆

但佐助WFC

佐助個師傅都係佐助髮型

其實好合理 做暗殺呢行比人反殺只可以怨自己技不如人 邊有得報仇

佢阿爺呀嘛
原來係家族遺傳MK

黑木叔唔好輸畀條死MK仔

幡因流都係咁， 收錢殺人

黑木贏啦
佐助講真仲後生
他日一定會更強

一開就講雷心流既背景
9成佐助輸
通常介紹得詳細既都係輸

我想知如果佐助輸左
佢條大波女會唔會即時飛撚左佐助

未必會
佐助識光速屌西

黑木都怪碗屌西啦

傻ge先放棄
佢仲係勁過好撚多人

西都穿喎

拳交

屌原來休刊

拳交阿修羅

Hand Job（正拳）

打！

當佐助屈唔到速仲可以點
不過跟過往經驗，應該有隱藏技未用

護眼操

佢而家不殺
睇下隻bitch會唔會解放呢個限制器
不過佢能力真係好岩雷心流

零仲有咩花樣可以玩
速度畀人破解
技術又唔夠黑木勁

千鳥
寫輪眼

同劍心放棄不殺，做返劊子一樣
能力升好多

不過我都係想黑木贏
佢既戰鬥好睇d

打得到眼所見之物既只係二流武術家
屌黑木真係好撚霸氣

仲未到決勝負位

黑木下場打牙都係會收皮

牙要打完舊牙再打初見
去到打黑木嗰陣
應該唔殘都傷
好難想像牙打石頭男主嗰陣會係咩狀態

牙同前任牙打,唔知會唔會受下傷

真係好撚型

呢集黑木最尾果下反擊真係無得頂

佐助就係冇寫輪眼先比人反擊到

你地邊到睇到新一話

拳願阿修羅吧

黑木越型棍 越唔敢諗佢第日輸嘅畫面

殺人開關都未開
下集條女一嗌就可以開啦
BTW,作者用愛呢個方法上BUFF真係好鳩

係愛啊哈利

話就話愛 實際上係催眠 仲要自我催眠+外人催眠

好想比佢催眠扑野

愛真係好ON9

雙重FF

其實佐助頭果招下打唔死仲可以點贏
越谷越冇貨

一格盡SHOW 霸氣

佐助真係好撚柒
好彩對手係黑木先冇咁悶

好想睇黑木叔打柒牙同路人主角，雖然我知道無可能

黑木勁到 ,佢比牙仲似最終boss

應該都係黑木打贏跟住俾基佬尾刀

左4強 主角打完小宇宙打埋武士 用埋憑神 仲有2次
二虎流Max 埋
右4強
初見 打傷 牙 牙贏
黑木贏牙
剎那進場尾刀
提早完結拳願戰 因為黑木死左主角拎第一
主角順手同剎那打埋宿命戰 用埋尾二既憑神
提早打完剎那 留番一次憑神仲可以唔洗死

黑木好型

黑木
佐助同電視個Flash一樣咁柒

打飛機咩
連子彈都接得住

佐助正係識打正面
黑木睇準向前打基本上中硬

黑木識埋預讀

屌你佐助仲未收皮

如果佐助反殺成功真係屌老母

我是雷神御雷零啊啊啊啊!!!!

都合理嘅
人老咗反應一定無後生咁好
唔識預讀好難同後生仔鬥
不過佢個預讀勁到太誇張

屌點解黑木唔俾最後一擊

1. 打耐啲俾佢徒弟仔睇學野
2. 同佐助老豆既姻緣有關
3. 極致預讀消耗大量體力

for唔知邊到有得睇既人

黑木咁都唔贏就太唔合理啦

果拳好有一拳超人feel

黑木對牙，牙識鎖血，牙贏。
王馬對牙，王馬有主角光環，王馬贏。

黑木型撚到

屌，有哂畫面
如果佐助咁都贏到

佐助諗埋一邊
成日以為快快快 如果贏唔到只係因為唔夠快
佢其實佢應該玩變速先係

我覺得下一話bitch會落暗示叫佐助棄權
又可能佢發現問題 叫佐助放棄快快快

我是愛的戰士呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!

打死基佬個時已經show左佢既預讀能力

零成功反殺,但雙腳殘廢,暫時冇得比賽

黑木都無主動進攻
全部都係等人撞埋來炒車

佐助用千鳥無寫輪眼嘅結果

被人打到碌柒仲以為自己唔夠快
是我的愛還不夠嗎

唔撚洗郁都贏

黑木就咁睇仲屈過牙

刁你支槍畫到玩具咁

第一輪已經講黑木係除左牙之外最需要提防係估唔到宗師級得咁過份

我覺得唔落殺手可能幾個原因
1.我黑木不殺弱者
2.已經殺左佢老豆，唔想殺埋個仔->雷心流滅門
3.又收多個徒弟

雷心+魔槍

雷心流只係短距離直線加速都可以流傳到成千年?
隔離流派用二段加速避免直擊 再唔係四次元跑法都好過而家on99

你見場上冇人睇清楚佐助啲動作就知其實真係好快
可惜遇到預讀既極致
其他二線至一線尾既鬥技者可能真係會反應唔到

黑木個預讀有啲bug 快到影都睇唔到點預讀
最好解釋係有打過雷心流既經驗
知道雷心流攻擊既最快捷徑提前封路限死攻擊路線

今集一開始已經講子彈絕對係肉眼追唔及佢都擋到已經表示左睇唔到mk仔唔係問題

我覺得要解釋應該話係佢戰鬥經驗令佢知對手會係咩時機向邊個身體部位攻擊，從而提前封路

即係好似子彈咁，佢一早知個槍口對住邊，佢只係判斷對手會係咩時機攻擊
咁當然現實黎講好似都係好bug
不過咁樣解又好似解得通

槍個到起碼佢知道攻擊路線同距離固定咗
佐助係不停移動 攻擊路線同距離掌握唔到情況下
不過由作者點吹都得既

預讀既極致
條友想攻擊/開槍既瞬間已經讀到

佐助得直線攻擊，黑木睇佢面色都知幾時會出招，點會捉唔到佢

我意思係難過槍個情況好多
想像一下有人圍住你嚟跑你要預讀佢幾時開槍
一定難過企定定指住你咁預讀
莫講話條友用緊肉眼追唔到既速度跑緊

所以呢個就係戰鬥經驗ge分別
我覺得佢可以寫好少少例如話黑木專登露出小小破綻引mk打佢某個位置咁

漫畫入面佐神個移動方式其實好似袋鼠
彈下彈下咁，黑木係睇到佢落地果下

佐助幾次攻擊後 終於點左黑木死穴了

戰車玩到黎阿修羅

應該係聽聲
槍聲/腳步聲
判斷個時間再出手

黑木會唔會勁得濟
好想睇佢打初見

比牙更有強者feel
宗師嘅自信心

牙未出場著件緊身衣都還好，一著就柒晒

造說串田去左邊

樓上話黑木最好有打過雷心流經驗

屌早幾集咪話黑木殺左佐助老豆囉

睇清楚
唔係最好有打過雷心流經驗
係 最好解釋係有打過雷心流經驗
你自已認錯啦廢事屌

唔通真係雷反殺?

隻腳爆哂血，仲行唔行到都成問題
mk比女飛啦，流派又沒落，只有一個人既流派
人生勝利組變輸家

其實可能有機反打
贏左隻腳廢左
刹那頂上同王馬抽

有咩好屌 on99

又係你自己睇錯又屌人又派哂膠咁先

刁你老母

聽到已經中左啦

上連登咁認真傻西

是但啦 始終係漫畫,佢話得就得架啦

黑木咁樣根本天下無敵，有寫輪眼仲可以點打？

輪回眼

王馬打武士

不過講真
宗師級既正常一係後生打過鬥技
一係就讓路比後生打
黑木作為宗師級去打真係有d大蝦細feel

作者話佢攻擊單調先可以估到咁準。

即係一多元化佢個先讀就玩完。

如果黑木魔槍加埋雷心流可以點打
一開波就雷閃加魔槍打弱點

根本就on9
佐助快撚到全世界冇人睇到
即係佐助係突然消失
但黑木可以預先知佢幾時消失
再係佐助會打擊嘅位放個拳頭埋去
吹到咁樣，全場根本冇人夠打
所有普通嘅攻擊都會比佢預先知道

咁咪好似係一開波個時強調既經驗

雷神終於收皮

兩個實力差距大到咁

一個字
橙

初見VS牙
who win?

輸左有得同理奶扑下野都好
但理奶黑哂面

作者究竟點先可以作到牙打贏黑木而又令讀者信服? 狂鎖血都唔掂，唔通又寫到回復正常人格既牙先係最勁

寫得唔好又好似鬥神個次咁人氣流失

BTW大波妹黑臉

都話條淫婦一定唔要佐助啦

黑木勁到仆街

All in初見

覺得如果最後係 王馬+山下vs初見+乃木 有趣啲

我覺得成套漫畫就係鋪緊山下一夫成為拳願會會長ge故事

SAME 死老野要下台了

聽落又似

係咪所有討論平台都樂見黑木打柒佐助？
我見百度班友係

淫婦埋面黑曬

佐助打直線 但又唔係出千鳥咁大威力 唔覺得就算佢過到大叔依關 對住D血牛會嬴到

我唔係
我希望佢爆冷
就算輸都唔好咁難睇，點知……

一開始d人話佐助會贏，因為靚仔

今集幾驚佢入忘我之境

猛虎應該會輸得好柒

黑木作到咁撚勁真係想知作者點樣作落去
如果牙又偷招又超越又盛，贏左就真係屌佢老母

初見贏硬滅堂之龜

final係初見打王馬先好睇
唔想又睇無限抄招、無限血

拳願會為利益先打 、有乜好講大蝦細

初見深不見底
打左2 round都未知咩料
成個人都好神秘

屌拿聲
黑木真係型撚到
佢打得最好睇
半絕對防禦加弱點攻擊

佐助咁撚廢

初見起碼同黑木同LV
又係D流派宗師
唔知滅堂龜嬴唔嬴到

決賽一定係大叔對乃木
大叔同王馬因為一d原因全力應戰1

黑木拎冠軍就係神作 零弱點 齋靠完美既基本功

王馬打打下嘔血死左 全劇完

agger
最似人類

Yes 咁樣最好睇

黑木贏左之後個表情同埋望觀眾席''......'好似有伏線

成隻熊咁喎

黑木：我太撚勁，所以棄權畀班後生拎多經驗

拳願啲真實系已經唔算真實

加奧朗同大久保先似囉
屌你黑木識預讀喎，子彈都避到喎

迦樓羅 係呢套野入面除左得閒出黎行下 之外仲有咩作用

你句野放落好多角色度都得啦

人地起碼有賣下肉

冰室幾時先好返

因為都似主要角色

拳願第一殘廢

神醫都廢事醫

要交待埋「蠱」先可以大結局

感情線
大家都期望佢能唔能夠成功強姦王馬

想睇佢打多d喎
85%

大久保個設定已經係人類既頂點
其他個班全部唔係人黎

想像唔到牙、初見、黑木邊個勁啲

初見會唔會陰乃木一鑊
一開始話可以轉人個陣作個樣好似有d陰謀咁

即係話乃木係為左某個人而開比賽？

某人係王馬定山下？

個轉人權利無咩存在感

鏡頭係暗示山下多d

同王馬對調
牙同黑木都識二虎

鳩估
乃木嘅先祖欠山下一夫／其祖先一個人情

好多高手都識二虎咁

ON9冰室
牧師條頸都救返好
佢隻手仲傷緊

有金田君嘅怨念

根本金田先係最好打果個

果招睇落好似好流咁
其實個威力起碼係爆芯既幾10倍

佐助輸左之後個人成個廢人咁

髮型都轉埋
Btw理乃每次請個鬥技者=做一次雞？

本身都係雞

呢格講大波妹個親生老豆係咪之前個爛面佬速水？
睇個黑形好似

點先為之一線?
大久保level

應該係啦，
不過又估唔到佢原來唔係黑面而係真好心

一定係滅牙對王馬

感覺上美獸未完 打黑槍前可能搵機會挑王馬

初見VS牙
Who win?

終於開打了
唔想睇鎖血狗贏

初見疑似有二虎光環

初見

終於有一話提到初見似二虎 睇左好耐都覺得個feel好似，但怕講出黎比人笑我智障

一齊上天堂

初見
鎖血狗打完鬥神比人屌到傻

前代牙輕傷

初見 有外傳講佢環游世界交流、 可能識二虎都唔奇

牙好似都識

黑木都識

好期待依場快啲打

應該暗黑世界果幾位都識 、 冰室都係果邊既人

可能出前傳 二虎傳

呢一話完全冇進度

都有啲資訊嘅
起碼知初見同牙都係最佳狀態應戰

大半年前鬥神打牙既時候 呢度不知幾熱鬧
依家。。。。

有睇過冷面天使 就知道牙根本唔會輸

冇計 牙贏得太唔服眾

等腰斬

on9 排名跌左但仲係算前

yes
王馬句野幫初見立FLAG
初見比牙打到半殘

岩岩追哂成套

岩岩睇 又上返第一

作者想講牙係一個天才，想模仿人哋嘅招式，
感受佢嘅弱點，再極速諗到克敵方法，
但呢三個步驟，其中一步都係無可能喺一場賽事中完成，
唯一嘅解釋就係牙真係一個好撚叻嘅天才，
所以會覺得任作者吹，亦會失去個人特色。

根本set得太無敵
又偷招，又進化邊有人夠佢打
用拳擊唔夠鬥神打已經比曬面佢

最後一頁初見好撚型

VS

初見本身可以做牙

agger

希望佢唔好死

初見贏牙

又係山下第一個睇穿牙ge新招

今集畫到好有打擊感

山下先係最初之牙宜家只係失憶

應該上一代牙輸過比初見 先覺得佢難對付

難怪奶木社長要為祖先悲願報仇

應該有人迫害山下變失憶廢中坑

初代唔係吳利央咩

呢套野淨係睇分鏡同畫工都值回票價
我覺得佢畫打鬥嘅功力己經超越左刃牙

刃牙道根本係一套ON9既作品

唔講劇情la

飲酒食糖可以畫一集

打鬥畫得好靚,同埋D人打得好有霸氣
雖然有時會畫錯D手腳方向

拳願最正係 好多人物都好有特色 前期同白癡線吳一族打果個牧師，同雷打果個鐵頭佬 同埋泰國拳王 都好撚正

初見型撚到

越吹奏初見
到佢輸俾牙個刻就越難睇

呢套野最後一頁次次都特別搶鏡

配角真係有個性同特色係呢套漫畫最好睇地方
係得主角同大BOSS牙係最無聊

鎖血打嬴人 最垃撚圾敗筆

王馬回復記憶似返正常人好多啦
就睇下樸實mode既牙會唔會似返個高手

型係型 但成話咁空虛

兩頁嘅內容畫咗15頁

中秋冇人睇拳願？

出左生肉

初見真係勁
btw一開頭乜彩都攞盡會唔會好易仆街

應該好似鬥神咁
初見攻太低，比人鎖血屈死

暫時好似得黑木啲打鬥係可以由頭威到落尾
其他人都係有頭威無尾彩

有無迦樓羅本子？

但關節技係無視防禦力WO

[

應該係同鬥神一樣
撚狗咁撚足9成時間
然後突然一個on9錯判俾牙秒左

可能鎖血無視關節技

牙中左鬥神幾廿下
鬥神中左三下就收皮

牙識鎖血，核彈都打佢唔死

牙應該改變打法,爆SEED變痴線佬MODE,跟住鎖血反殺

真實系打超人系的結果

以初見性格 , 可能打打下棄權

初見都輸真係頂唔順棄
上次鬥神輸已經無咗日日期待種感覺

點睇都係工具人 令王馬打得贏牙

初見就算打得傷牙應該都好快好返 你睇之前大久保同鬥神打果d傷已經無哂

泰國鬥神型到痴線

緊係教個方法啦 主角點可以打贏不在狀態ge boss

btw王森係退役唔係比現任牙打贏 唔怪得同牙打都係輕傷

最鍾意初見同鬥神 唔想佢兩個都輸比牙

鬥神輸完比牙之後氣勢急跌

比龍旼當狗咁撚

無論係個角色同漫畫都係

揸住把刀就埋唔到身
點做保鏢

鬥神得返隻左手
埋到身都冇攻擊力

等睇牙拎個下巴粉碎初見個三拳

等睇又用鎖血外掛

作到初見咁屈，作者想點兜鎖血狗贏

鎖血洗乜兜

初見一開始咁威
應該好快閃唔到，硬食幾野就輸

希望唔好同樣嘅套路用兩次

佢下下咁炆，中一下都扣半條bar

唉, 反正又係鎖血贏
初見bb

今集畫風型左好多

好撚好睇

牙唔好又冇啦啦贏呀

我買初見贏 一定要型到尾呀

多數開頭型,後面多數
上場佐助

咁打到一半，都知佐助輸緊

鳩估，初見而家用最小移動幅度避招，
牙會令自己攻擊距離突然增加殺初見一個措手不及（例如甩骹拳）

+1
避避下,有一下失敗左避唔到,由於身體量級差距
初見食一拳就冇左9成血
而牙就KEEP住鎖血

牙: -0hp -0hp

上星期追左拳願
尋日無意間追左肌肉少女
我想問開拳館條女屋企有幾個世界冠軍
有無係拳願出場

好似有加奧朗份？

初見打果三連擊牙應該當菜咁食

個拳館唔可以同地下拳館有任何交流
因為太屈機 好似係

佢係王馬同吳既女黎

巴打真係好幽默
多d你這種人
大家有得笑下

點解我聯想到雷庵

果三拳我估中額頭
跟住話D咩手指骨比起頭骨只係碎骨呀,所以反而打人個個比較傷個D野

牙呢個角色真係造得好差次次打親都係鎖血令對手絕技無效化，之後就懶係用新技術打贏，其實所有野都係建基係鎖血上
同樣靠身體質素，但吳

牙呢個角色真係造得好差
次次都係靠鎖血令對手絕技無效化，之後懶係用新技術打贏，其實所有野都係建基係鎖血
同樣係靠身體質素，吳造得好好多

吹到初見咁勁
作者你夠膽就比初見贏
剝下讀者棚牙嘛

之前鬥神一拳打落去已經有講其實大膽用最硬ge額頭骨擋就擋到
呢三連有咩用

其實會腦震蕩

根住話天生骨骼特強 -0hp

可能話初見識打穴道

根住話接收過訓練識解 -0hp

直接講佢上下點頭用左消力既技巧,應該係

變撚左刃牙

屌

硬食都冇所謂啦
牙食左重量級加奧朗幾多拳
仲打到唔知自己做緊咩
咪又係輕輕帶過

牙反殺未啊
唔好拖啦
大家都知既野

九成鎖血, 初見輸膝頭使用過度

我覺得會打打下自己放棄左

哎~真沒趣~點解你打極都唔撚扣血~仆你個街~我唔撚打了~棄權

在場上這樣努力狼狽的行為 真是像白痴呢 再見了各位

最驚係已經學左初見果隻回避

班高手集體幫牙升lv
王馬點樣打

邊到有生肉睇

停更一週

王馬已經係二虎流宗師級, 二虎都講過冇野可以再教佢
除左奧義之外,應該仲有好多招未出

大家認會大賽完左套野會唔會完
定係再加新章講班人點解識預借

實再拖啦 點會比佢完

王馬已經學哂二虎流 但熟練度未Max

只可以話佢得二虎流可以用

但體能同技巧都無猛虎，黑木，鬥神，大久保 呢d咁熟練

呢套真係配角吸引過主角

仲要條命得返半條

不過呢套野主角都叫好過刃牙BOY

夜媽媽笑撚死

有番記憶之後已經好番好多但得番半條命

其實預讀 每個角色都識用？

其實每個有返咁上下實力ge角色都應該要識d
睇下個程度去到幾誇張ge姐